究竟袁富華同太保拍呢一幕個陣諗緊咩

只可以話佢地真係好專業
就算係拍戲我都好難突破到自己個心理關口

兩大影帝

你唔係外賣仔

支持港產片

完全展現出咩叫「相逢恨晚」

我係一個女人

睇到起雞皮

err....你都坐後面呀

五十路

你d皮膚都幾滑架喎

救命

錢比得夠 打真軍都上呀

所以你唔係演員, 我都唔係.
演員就係要有咁專案既態度.

當年《春光乍洩》開機, 王家衛即興要求梁朝偉全裸拍同性戀扑野場面, 梁朝偉強烈拒絕. 後來雙方各讓一步: 梁朝偉著住條褲拍同性戀扑野場面.

多年後, 梁朝偉話佢好後悔當日無除褲拍同性戀扑野場面.

(仲有, 張國榮係同性戀者, 咪一樣跟好多女演員拍親熱戲.)

張國榮唔係雙性咩

王家衛係訪問話:

同性戀扑野場面拍完後, 梁朝偉呆撚哂.
這時，張國榮走過來對梁朝偉說：「這下你明白我在女人中假裝享受是什麼感覺了吧. 」

原來係佢

毛舜筠:屌你

可能當對方係條女咁做呢

都痴能線
你問下護士清潔工人諗緊咩仲好啦

仆街 有聲

兩位叔叔既床上戲其實幾露骨
但佢地係好戲